我隻龍貓有草唔食走去食木槺同去廁所果啲野，點算好？

我唔想佢吸收唔到營養，得三個月大咋

草可以慢慢試多幾個牌子 龍貓好鬼揀草
我個隻買得唔靚佢剩係會扯晒出黎鋪係地下當床
未係好熟悉既話比足小小糧算啦

又真係幾似老鼠

呢隻草一開頭接佢返黎果陣佢係咁食，食到唔停口，間中有比少少零食佢，過左一兩日啲草就唔食

可能熱？整個冰櫃差好遠

我開住冷氣都係咁

龍貓本身都已經唔係好食草
其他野食得飽 一條都唔食都唔出奇既
如果擔心既就控制下零食數量
我之前係 i love rabbit 買左條 蘋果木+草粉餅 咁樣既野比佢磨牙
佢日日剩係係咁隊草餅 連糧都唔食

但淨係食呢啲會唔會唔健康

試下買新鮮草再加alfafa 同埋餵少d糧
去廁所個d野食左會塞腸之前聽講
最好隔開晒呢d野唔好比佢食
我以前隻龍貓老左唔食草 最尾2年要磨牙同用針筒餵草粉

當然會 之後咪小心d

龍貓既便便量、大小如何？
龍貓係未新養？

如果新養有機會係適應環境未慣
如果佢唔肯食試下比其他牌子佢試下
有時啲草唔夠香佢地都會唔鍾意食